旺角馬辣正仆街

睇緊新聞直播見到示威者打個白衫，全部人叫好之時，條仆街經理熄晒所有電視，大家以後唔好去食

咁仆街
成日去食

推

屌 推

嬲呀 推

屌

咁仆街都有。

有片為證

垃圾

推到佢收皮

今日第一次去食，亦都係最後一次

嘩屌 咁垃圾 唔撚食了

樓上間牛牛平過佢

消防條例

我係現場 正仆街黎

推到佢仆街

以後唔撚再食

以前成日去荃灣旺角食
咁不了

正仆街

屌柒佢啦

我藍絲 明明睇緊義士斬曱甴 無啦啦熄鳩哂啲電視佢 真係火都黎

咁大間 連電視都唔俾睇

Don’t buy anything made in China from now on

唉 做香港人真係慘
想食個飯 連睇電視權利都冇

825星期日
荃葵青/機場

光復香港，時代革命

大家轉食樓上牛牛

假野來

食牛牛了

收島風樓上牛牛 幾神 大家可以一齊轉食

推到台灣總店見到

去上面食牛牛好過啦

又係啲垃圾翻版餐廳
台灣同香港都唔好食

難食到喊
懷疑係假馬辣？
同台灣差好遠

日日食環啦

呢間垃圾 食過一次冇下次

push

點解樓豬假野都食

食過好難食

冇下次

開電視！開電視！

831 死線

懷疑係！應該抵制

搭多兩層食牛牛好過

屌你都未試過打邊爐冇電視睇

第一次食飯無電視睇

牛牛落品紙同馬辣有d似
驚係同一老細
求fact check

係果到食飯的手足就慘
食飯都冇電視睇

香港馬辣好似唔同台灣

同台灣總店講

前線唔係condom

起碼要個經理收皮先啦
cctvb 都唔俾睇仲要粒聲唔出熄哂全鋪d電視

咁多人唔知係假野
唔係台灣果間黎

轉輸台老羞成怒

屌理得佢係咪正版呀
而家個經理係仆街呀

假野

條仆街仔唔知你咪知自己上咗連登，又開返電視，不過都冇用

又係假野

假馬辣

食過一次啲鰻魚片薄撚到
仲要寫幾多都係得一碟

上OpenRice 一人一post 品評下佢

成功爭取一大訴求 轉返支持了
雖然啲牛好撚鞋又un 個冰櫃又唔夠凍啲雪糕溶溶地

係咪台灣馬辣先，係咪偷人個名呀

我屌呀！即刻唔去！

服務低質
馬辣台式鴛鴦火鍋

呢間假野黎 一向冇食

琴日先去完

個經理有無蠢到咁啊

下次應該大喊有曱甴報食環啦

呢間冒牌

又係D太監搞事

性價比好 不過肥牛入面有膠片
馬辣台式鴛鴦火鍋

推 唔好幫襯

想上門屌柒個經理

呢間好似都係假野黎 唔係台灣果間

又多一間唔洗食

假嘢嚟 同養心殿一樣

肥婆老闆黑面，好睇過國髓， 唔會再黎
馬辣台式鴛鴦火鍋

假架呢間

屌 罷食 之前仲成日食

屌 唔食了

垃圾黎食過一次就唔會再去食

825荃葵青
轉左起點

呢間又係扮台灣名店？

假馬辣，不了

根本就係假 台灣無授權過

呢間野好難食
試過一次
啲雞肉莫名其妙咁有指甲油味

Push

佢fb有得評分

啱啱想問係咪台灣嗰間

呢間野唔關台灣事
又係偷鳩人地個名

琴日先食完

推，唔撚好去幫襯
得返藍絲d阿叔阿嬸睇佢頂到幾耐

即刻肚痛

上次食完都肚痛 又嘔

佢個麻辣底都唔知咩來

好似係同一間嚟

食屎啦仆街經理

之前連登都有post話過佢係假

又係食環出動既時候

呢間野假既 抄台灣個間 咪鬼去啦

扮撚曬人地台灣個名，垃撚圾

間野又係抄鳩人地台灣野 老翻嚟
真係唔好再食 本身已經難食 仲要係冒牌貨 罪加一等

請啲咁既員工快撚啲執粒喇屌佢老母

入面d經理全9部都藍屍，唔撚會再食

依間同養心殿一樣都係假架

罷食

格局一樣，但係唔係同一間

Pish

我係現場，仲講咩部電視壞咗

現場手足即刻屌佢啦

1823見

本身都好難食又抄人台灣間,
加埋今次單野, 祝佢早日收皮

垃撚圾

[black]唔撚食[/black]

勁多人屌佢，條仆街笑笑口，垃圾中嘅垃圾

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

又一間霸食
希望佢捱到半年

仆街過養心殿

隻馬辣黎架仆街，香港冇台灣馬辣分店

真心難食喎
兩年前食過
啲丸同肉衰過佳寶啲垃圾

後來發現係假嘢 偷人名

有冇向台灣攞正牌做架？

之前仲諗住試下，依家？不了。

黑社會

推撚到佢執

唉屌 個肚有啲痛

樣都衰過人

d扮台灣野既餐廳係咪特別尻

屌佢老母，一定唔去食

大鍋口囉

屌你老母，上次食完成家肚痛，成家都係著黑衫，宜家懷疑係個經理毒鳩我

一次都冇食過

牛牛同馬辣唔係同一個老細 大家可以放心去
但唔知牛牛個老細係唔係藍絲

屌佢

老翻來的 推到佢仆街

有冇打白衫既片睇返?

賤人係值得廣傳

點解會有人吃假架喎

黎明咁既樣

間野直屬台灣總店定係加盟？

起碼牛牛唔會熄鳩人電視先啦

假野黎

平心而論
都叫抵食既
以前成日同frd食
以後不了

冇食好耐
香港馬辣垃9圾
上次去食啲牛筋有毛

898

屌，又係呢啲山寨野

好彩係去開荃灣果間

佢老婆大陸人，佢本身廣東話都有口音

利申之前一齊做過運輸

而家求其影張相就可以話佢打人屌人

打白衫有無片

有an手機開唔開到電視

利申返： 冇味覺 食開屎

幾鍾意食 以後唔食了

——————————————————

毋忘所有義士之付出、721、811、824
無分和勇 團結抗共
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

on9

好波

——————————————————

毋忘所有義士之付出、721、811、824
無分和勇 團結抗共
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

推撚到佢執7

牛牛好撚難食
Btw 兩間都唔會再食

牛牛係咪好食啲

係假呀 同養心殿一樣偷人名係香港開分店

假㗎 同仆街養心殿一樣抄人

推到仆街

旺角馬辣其中一個老細係恒大佬
聽講係老豆打本俾佢開

垃圾經理仔

下次有呢個情況
應該即刻拎 IPad 出嚟睇 Live
開心 Share

有片呀，成間鋪一齊叫佢開返電視呀
縮返入你老母個閪度柒啦懵撚

之前去食聽到個阿姐話唔好播新聞台老細話會搞到成間舖氣氛唔好

chinazi

永遠都唔會去食

岩岩成間鋪一齊叫佢開電視喎
佢唔開就真係唔好氣氛喇

依間假架！
台灣果間人地肉類係好撚正

ching ho ball

有無肚痛?

轉台轉到7懞懞咁，索性熄電視

台灣馬辣告9佢啦

去旺角就食FooDo 啦

糟cctvb雪藏 林秀怡撲水養家 落單傳菜一腳踢

有無片?

我都係現場
仲有個金毛肥仔搶左個遙控幫個經理熄中間個部
睇得出個肥仔嬲爆爆咁

馬辣台式鴛鴦火鍋

網址:
地址: 旺角彌敦道593-601號創興廣場14樓
電話: 23567890
=====================
憑恒生信用卡於全港食肆簽賬賺高達6%Cash$回贈!即上恒生網頁。優惠附帶條款。借定唔借？還得到先好借

三星喎

雖然係有牛牛代替，但係大家對食有d要求好冇
除左北海道活壽司 牛牛係最撚伏

blacklist多間

擦完鞋以為自己升到經理咁，死肥仔一個only

間野啲員工全部著黑衫
暴徒黎架

假的的

咪係

屌，早兩日先食完

好耐之前已經講唔係係

條肥閪收皮啦
咁撚把炮岩岩就唔洗縮係另一邊場柒撚懵懵咁做野啦
咁威水仲唔衝出黎屌人咩

放埋上OpenRice?

問佢揾工未

有無打白衫人片
想治癒下

P

有冇去問台灣本店同唔同旺角店割蓆？

推！

即場打柒佢應該都全場叫好

推
麻煩以後有罷食post係標題加 [罷食] 方便整理

又唔洗食一間

香港馬辣好似又係山寨

假野黎、收埋佢皮
做乜鳩個個都學大陸咁
隔個海就當正自己係真野

其實可以開番個追擊小組

以後荃灣食一鍋堂都唔食你你

話說呢間野都係假既
同台灣冇關係

有Apps

推 仆街 冬天嗰陣成日去呢間食 睇嚟要食牛牛

假野都有人去食 你地社會垃圾黎?

【緊急呼籲】
請求美國反對前警務處處長曾偉雄你
出任聯合國駐維也納辦事處總幹事之提名

呢個遠遠唔夠數，可能大家已經唔記得邊個係曾偉雄？
香港搞到今時今日咁，佢一定係罪魁禍首之一。
想印印腳去聯合國高薪厚職？
大家做啲嘢啦！

I mean 追擊佢地唔合法既野

佛都有火 以後都唔食！

果間啲人藍到仆街
啲侍應個個都喺度屌示威者

屌 不了

唔會自己一個去食？
一班朋友去食完有無見唔舒服呀？
肚痛頭痛都要去醫院呀，飲食業暗規則，要3人以上的肚痛先易入食物中毒。
報俾食環檢查下衛生先？

嘩 d肉核突到喊 x_x

不要說推，請說 721 811 1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球 2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊 3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民 4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾 5. 製造偽証 6. 警犬在太古站推人落電梯 7. 荃灣攻擊平民

以後唔食

呢間野唔係台灣嗰間黎
只係純粹抄名 基本上係垃圾黎
同埋間野同上面個至尊雞煲係同一個老細黎
如果大家真係要罷可以留意下
Btw 間野個老閪娘成日閪口閪面 真係好黑人憎
利申：以前員工重做過替工 著馬辣衫上至尊開工
我真係好撚柒憎個金毛肥閪同老閪娘

我在場
全程 播 cctvb

8月18號去食成間鋪叫光復香港時代革命都無職員屌
雖然佢哋都係播TVB

屌 今日先食完 以後唔撚再食

有件女女幾正
幾好笑容

以後都唔食

向國家回報暴徒

88 馬辣

過對面食大鍋口好過

呢個好似係經理泥

唯有去樓上樓下
再見

假架 唔係台灣間馬辣黎

無問題，得閒去屌下佢先

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

推到仆街！

邊個白衫？

香港馬辣唔係老翻黎咩
老翻都咁惡

仲有人唔知荃灣同旺角馬辣都係假
牛牛懷疑同老細，之前好中意食牛牛知道後冇食好耐
寧願俾貴啲食一鍋豐

推比馬田去揾台灣總店澄清！

屌 今日先食完

推 原來又係翻版

推。

之前好似台灣講過香港無分店

求幫手推825行動post, plzzz

罷食！！！
香港人加油！
我而家真係跟住罷食list去諗每日食咩

堆

又可以罷食多一間

同一個老細係重慶雞煲

睇新聞都唔得？
大陸呀？

呢個不嬲仆街,未夠鐘就走嚟熄我爐,屌佢兩句先話搞錯,睇返有d人情況都一樣

1823啦

呢間同養心殿一鳩樣 扮係過江龍 實際抄台灣品牌 食過台灣馬辣覺得好正 見香港開就去試下 點知難食到 事後查返先知係老翻

日日投訴有老鼠曱甴

金毛肥閪係咪會係至尊出現

依間馬辣假架
炒鳩台灣馬辣

tui

1823 bye

個樣特別衰過人

唔駛懷疑，係抄台灣果間個名

食過台灣個間高質好多
差太遠

推撚到執粒

食過幾次 幾鍾意 要放棄了

呢間好似假野黎喎無人知?

抄台灣馬辣 既名再抄埋logo
同養心殿一樣咁撚賤

上次去食食下隔黎有bb小強行過
垃撚圾以後唔食佢

我肚痛喎

bye

屌，我好撚中意食架

.

Thanks for sharing

假野黎

台灣馬辣寫到明得台灣有分店

滿心期待食過一次
肉唔差
但屌你老母出面拎d野臭架

馬辣係咪台灣野黎

假架

同養心殿一樣都係fake

係咪荃灣都有分店？

自膠
原來係抄架

哦～又係翻版
咁又係時候查下呢間野有無拎足牌照

係

香港馬辣係老翻鋪頭黎ga!!!!!
屌你地仲on99去食？？
肯撚定又係d 支那人開ga la

試下唔好講：有速龍，走呀
講：「打狗，救人」

8.25 14:30 荃葵青遊行

*6條命 *3隻眼 *700幾人被捕 *30幾人被捕後入院 *721元朗 *荃灣手足砍傷
*將軍澳砍人 *北角福建幫 *811葵芳太古等等

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可

光復香港!時代革命!

馬辣經理出現

呢間垃圾上次3個人去食收我哋4個人錢
睇張單總數7百幾蚊唔對路 原來佢用埋單本嘢個夾位遮住人數
我哋訂位填3人 就座都係3set碗筷 何來4位
開頭以為都係唔小心整錯 家陣見到個經理咁仆街突然一切都make sense

係荃灣食過一次 有個經理唔係咁好禮貌 其他唔覺有咩問題

收到
輕輕一推
保香港人平安

呢間真係唔知喎，各區馬辣都係fake？

唔食呢間當減肥

係曾經都係上面做過收銀 好似話腳痛
你見過？

真心評論好撚難食
中意食任屌唔食大鍋口？

個麻辣湯底一啲辣都冇 學乜撚嘢人叫馬辣

咩名，，

邊個係恒大佬

佢老細性林，都好藍
個女都係好藍，成日話d 後生搞事好危險搞亂個社會，但明明就好多後生仔幫襯佢鋪頭，邊個俾錢你洗都唔識分

至尊麻辣雞煲同埋馬辣係同一集團

佢老細同個女深藍

假野黎，個老細姓林早幾年開咗十幾間至尊麻辣雞煲之後唔好生意轉左型，而家叫馬辣

咁真係要罷食了

有d印象見過類似既人

依個真 仲要藍底
同養心殿一樣要罷食

養心殿其實台灣本店都知香港呢間假野黎
馬辣就唔清楚台灣個邊知唔知了

又搞場公關災難黎